啱啱打LOL比台灣人吿

係咪以後冇得去台灣

冇得去屌台妹

點知佢有冇吿到我

還敢下來R冰鳥

講就兇狠 做就碌撚

台狗真係冇腦

我都驚架

有啊 你依加做左國際罪犯
一入台灣境就會捉你

點算 遲啲仲要去台灣

你仆街喇，就快有引渡條例，你洗定個八月十五都得了。

你仆街啦
我個fd上次串鳩台狗
之後一入境就俾人拉左
到宜家仲未放人

又要屌人又要驚你仲廢過個台仔

有個 fd 之前串台仔
去台灣轉機都即刻做嘢

會點

笑鳩死咩
佢憑咩搵到香港網絡供應商提供資料比佢
又憑咩知道你咩邊個
台狗同大陸一鳩樣
言論自由都無

而家每年去台北看守所探佢

咁咪可以瘋狂幫新北市+1

純粹好奇 G社會唔會提供資料

蔡英文 IS WATCHING YOU